特區政府會唔會特事特辦 用納稅人錢幫果兩件野贖返層樓

一定會

100%會

點解你覺得唔會? 同埋都唔淨止果兩件..

使閪正苦出面咩
人哋有遮仔會
成百幾億等住借俾你
分分鐘重要唔收利息 唔收平台費
重有得孖展添呀

唔係點解劏房波話要加稅？

比財仔同遮仔會